Withdraw the power is the only way out

1. Know our power
2. Plan
3. Execute